肥絲大隻，麻煩你入一入來

我屌你老母
你條撚屌成日捉人錯字真係好撚得閒啊！
我屌你個系呀！

點解你唔完全封鎖左佢

勇氣 肥撚到咁你都屌得落

乜佢仲係連登
點解自從完全block出左之後我都冇見過佢

你唔想睇咪blk咗佢

過多幾年班00後開始拎到ISP email ，肥絲就會上神枱。睇住嚟

完全封鎖功能一出就封左佢 佢係我唯一完全封鎖既人
你唔講我都唔記得左佢

之前上過一次啦
cc台班冇撚腦本土派吹奏佢正字

喂喂肥絲大隻

我唔撚屌你老母塊爛臭閪啊

難得有個有學識高汁會員教下大家寫字，竟然搞成咁
自己文字都冇認真學習就話要反蝗語反MK火星文。
批評人都要俾少少文化底蘊。

盡情負皮我啦

想屌肥絲

捉錯字我個人認為無問題，但係個啲「左右」真係好撚戇鳩